反社交嘅性交 究竟係咪一種病

越大越認識到自己
無論學業工作嘅環境
一有人想行埋嚟接觸自己
就會無意識帶着面罩
咁拒絕晒一切嘅人和事

其實自己生活上9成半時間都算係享受獨處
覺得好多嘢一個人都可以做得到
例如去戲院睇戲 遊車河呢d

但有陣時又諗
其實人生某啲交叉位係需要人哋嘅意見
因為自己根本冇能力解決所有嘅問題

諗深一層 不斷拒絕別人進入自己嘅世界
咁又算唔算自私
同時有個矛盾位就係
當放慢腳步同自己獨處嘅時間
就有一種講唔出嘅empty 感覺

有冇人明
Sorry for 1999......

Sorry for 打錯字 標題應該係性格

我仲以為係叫雞

由個post沉吧⋯

仲諗住入嚟學嘢

以為自己開po

開過個post啦 正經唔到

笑到傻

入嚟之前仲諗住學吓嘢

反社交都性交到，叫雞？

係咪即係打飛機

性交都可以反社交
林鄭咪日日性交

性交

睇錯反社會 sorry

迴避型人格障礙

終極1999

反社交既性交=叫雞唔同隻雞溝通?

唔怪得完全睇唔明
我喺度諗點樣唔社交又有得扑嘢 以為你想講叫雞

其實你唔係反社交 係唔知點社交，因為我由你嘥埋啲咁既時間黎諗呢堆無聊野黎判斷
做人開心就好 對他人無害既情況下你唔需要跟住個社會既規範 亦唔需要同任何人交代

反性交嘅社交就明啦

自己沖涼，出黎就比錢

有潛質上熱門

我以為樓主係講緊叫雞 sp個啲

樓主成功將一隻字改成另一種意思

心諗咩叫反社交性交
我以為一路扑野大家都唔講野唔出聲